死神bleach brave souls 有千年血戰篇卍解!!

仲要真人配音

京樂春水-花天狂骨枯松心中

日番谷冬獅郎-四界氷結

朽木白哉-殲景・千本桜景厳 奥義『一咬千刃花』

狛村左陣-黒縄天譴明王『断鎧縄衣』

京樂春水整得好靚

我都覺

千本櫻都正 但揾唔到片

牛角白一護型到癲

兩隻都好廢

和尚佬大技係咪直接黑mon?

打日文難搵好多 無乜日本仔拍gameplay片
反而打英文大把 再唔係直接去官方twitter/youtube 都有片睇

岩岩DL 返黎玩

而家邊隻最勁?

我覺得好難得
雖然應該唔會有動畫
但仍然有真人配音，真係好感動

Thx for sharing

朽木白哉-殲景・千本桜景厳 奥義『一咬千刃花』

狛村左陣-黒縄天譴明王『断鎧縄衣』

嘩 即刻down嚟玩下先

遲d應該有更多千年血戰嘅招式/人物

雖然慢畫爛尾
但始終都想睇卍解動畫...
真係估佢唔到，竟然係game推出

係
真係估唔到佢搵返原班人馬配音
作為死忠既我即刻玩

好耐之前玩過，中左無月一護，唔知點解明明綁左game center但係會唔見左個帳號
而家有無邊隻係可以刷到而且又勁過佢

隻game岩岩出個陣玩左好似個幾月，中撚左2隻白哉，3隻泳裝版白哉棄左

勁難抽中

而家個千血炒冷池(去到31號14:59)
基本上4隻千血角入面 是旦一隻都用到過世

雖然 嚟緊31號有新角池(石田老豆/完現篇碎蜂/完現篇平子) 都應該有返咁上下勁
但係千血角 係唔會係大池度抽得返(姐係平時唔會抽到)
只有KLab下次再大發慈悲翻炒先有機會抽返

真係 仲要整到咁靚

不過plan定咗係整14隻(共4彈)... 唔知淨返個10隻係咩 但主力嘅個D應該會有嘅

應唔應該儲定石等下彈

刷首抽好似好麻煩

都唔知幾時先有第2彈 但估計係11月尾/12月尾
而家呢4隻無隻中意?

有藍染未

有 不過隻隻版本都廢 唔知KLAB係咪同虛圈3人組有仇 3條撚屌都廢到仆街

唯有寄望係千血藍染度

出血戰個陣咁啱down番黎玩
最鐘意京樂
一出血戰篇即抽

四隻都好鍾意
不過見佢冇左個兩倍好似好難抽中
刷首抽又唔知點搞

我最鐘意既市丸兩隻都唔勁

果陣連抽左黑一護同更木劍八同一番隊隊長就del 左game

原因連登冇依隻game既集中post

都無咩人玩

想睇動漫多喲

乜隻狗狗出左真樣啦？

漫畫有啦

人化之術 打死炸彈女，點知人地有殭屍幫復

其實佢隻game竟然出到新篇係咪代表日本個邊好多人玩

隊長ver 個隻勁架啵

都多 不過國際版(鬼佬)仲多

係刷係抽就今日抽啦 聽日15點就無嘅啦
睇完今日新角資料 發現千血角繼續可以橫行天下 建議抽千血角先

哎岩先三十抽乜都冇
好後悔冇月頭個陣玩趁佢兩倍抽

唔夠技一護咁勁

搭單一問有冇話會唔會出千年血戰篇既story mode?

新個個免費藍染係味冇咩用
岩岩玩 抽中左白X 升到佢做6星 唔知勁唔勁
同埋崩玉藍染有冇得抽

邊隻白哉先

家陣最勁好用係千年血戰冬獅郎

Pvp 好多時直接秒對面技一護

新手重玩 刷到血戰白哉同冬獅郎
應該繼續抽定留石等下次血戰角

留啦，呢兩隻夠做到3週年

唔該巴打
咁突破係咪去刷d降臨角食就得

最理想係咁，不過刷降臨跌個d食好似少d經
因為粒星係白色

啱先有個打魂嘅關好多經

首抽係好慢

千年血戰日番谷真係好勁，又靚仔

點刷呀 down一次update down 十幾分鐘

真係慢到喊

屌 iphone 點上傳照片🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️

飛下飛下果隻白哉先係最新
不過白哉隻售都唔勁

想問下協力係咪直接按多一下就可以skip必殺技
我記得之前要去setting較？而家係咪都要，我係setting搵唔到個選項

自己出咪可以撳一下CANCEL

我上年玩協力自己都cancel唔到，後黎先知要係setting到較
而家我廢事入到去cancel唔到阻住人所以先問下，因為我係setting搵唔到個選項
係咪已經唔洗較setting就可以skip

舊an機有無月藍染，點樣先過到落ios

試左，而家真係唔洗係setting到較就skip到必殺技

有協力真係好 自已唔夠打都可以搵人拖屍過關

用左幾耐時間刷D藥水

粒星係白色只係話佢唔會有team effect
EXP同樣係咁多

無講

有用 呢D亂舞角係專比人拎嚟做support

未聽過呢隻game嘅

link落fb或者gmail再轉應該得？

想問下點玩嫁 只想玩藍染同4刃 依家600石點用

屌你 咁多石既

個600石
一係抽短命種新pool
一係等千血第2彈

之於 4刃藍染
4刃上星期先炒過一次冷 應該一個月內都唔會再出返
藍染就現有嘅所有ver都廢到喊 而家有隻送既藍染 你可以J住等千血藍染

唔知做乜香港無人理 可能原著太柒

終於有人開post講,月頭抽中狗仔,月尾想抽冬獅郎點知抽左750石都唔中,最後嬲嬲地課金但都只係抽到京樂

除左4刃 8刃同9刃我都中意
我就係唔知點用d石一抽都未抽過。應該話用都冇用過
藍染有隻著隊長杉同埋送個隻。都係5星但係送個隻升到80都好似好廢咁
隻白x 升到105 個技能樹要我有黑崎先升到 or 一個skill key 同埋d裝洗唔洗抽出黎 同埋d cheater link 要點配 link親都係廢既 全部都係加5功 -6%傷。
加上成身都係廢裝

玩左4日 唔敢用d石 上黎問清楚先用

得依3隻係打得下

想問下兩個版本有咩唔同，新入坑玩邊個好

Global 定日服？台灣同日本仔玩日服多 日文都有少少漢字睇得明

之前就日服D角色會新D
而家就一樣了

Also 睇日文會親切啲

宜家先睇到post
活動過咗期
新手抽到卍解一護，繼唔繼續好？

佢有幾隻卍解一護 係咪技屬先？

隻game應該跟白貓咁冇體力制先岩
大佬得個五張券眨下眠就用曬

Thx ，btw 而家駛唔駛刷首抽？（首抽東仙）

如果要升隻角色，打邊關最多經驗？
我睇gamerch搵曜日都唔見有經驗石既關打

搵到喇

我都覺 得五張真係好on9

重刷啦要

限時架
6-8 11-13 16-18 21-23

不過多經係因為有經驗石同月頭呢關會雙倍經
但其實最多經係完現最尾個關 好快下 打2隻唔識出大技既月島 有5k幾經

力屬黎嫁
btw, an機重刷係咪揾返個apps, 清除資料就ok?

其實你呢3隻...都係廢

力屬？ 重刷得了 除非係共刀個隻就可以留

想問下速劍八係咪好勁，睇ranking幾乎個個都有一隻

係 PVP嘅神嚟

好
咁我就屙煙喇 見而家個pool有佢

想抽新碎鋒點知中左2隻劍八 但本身都已經有一隻

咁而家呢個pool開到咩可以開局？

咁好彩

thx, 巴打
又要dl返啲資料好煩
利申，仲用緊3g, 公司垃圾wifi

冷靜D先
隻速劍雖然係好癲 1月尾出到而家 PVP仲有8-9成人用緊佢
但佢手動玩會好唔爽 同埋出咗都係得1隻叫得上係剋星(共刀響河)
但就係因為出咗咁耐 先令我覺得佢就嚟要被踢走或者有真。剋星(千血未出個10隻)
所以All in呢個pool唔明智

而呢個月尾pool 新角出奇地怪 返咗去3-4個月前嘅水平 比人感覺就係千血第2彈好快嚟

雖然唔建議抽呢個新POOL 但新手嘅話應該無得簡
而家呢個pool抽到新個3隻是旦1隻就開得 或者速劍

裝係得靈珠核(廢) 乜乜王甲(廢) 同 金兔棒(神裝)要抽先抽到
其他就咁合都合到

Thx 係咪力山本都係廢，上日本wiki睇好似okay

好彩抽之前睇左你講，暫時未抽
另外我想問送個d券既5星機率係咪無兩倍

速劍8咁勁咩?單機玩個陣覺得佢麻麻地好用,升到lv150就停左

你望下PVP
總隊 隊長 副隊 頭100隊野 起碼8成都用緊速劍八

不正如我上面所講 佢手動玩落係極唔好玩

劵無double (6%)
佢寫就寫3% 但其實連1%都唔知有無 d劵

速劍8 係勁到癲 因為pvp 減傷先係王道 佢自己又有減傷情況下再插三張減傷好多時都係扣佢1

起碼都提高下個上限啦

我就覺得好奇怪 我以為premium卷係只會抽到1隻4星其餘3星
點知去睇睇張券既說明見到佢話3至5星都會抽到，抽極都係一堆3星
4星都只係抽幾多次10連就有幾多隻 ...

我玩咗就嚟2年 都淨係用劵中過一次5* 仲要係重複

咁恐怖...
另外個挑戰任務，簡邊隻5星係咪都無所謂？

你個2250水刷咗幾耐

係 個5隻而家都係廢 簡隻中意+有石拎嘅就算

我得兩條slot 爆香水渣

以為上面隻10 10 10係你嘅

好耐之前有玩過, 不過DEL左
岩岩再DL過之前D野無哂..

點知自己隻5星有無得升6星?

想問下強化藥水係點得返黎

新pool三次十抽一五星都冇

感動既係，
竟然有人玩返bleach

教下點起手呢巴打

佢個抽rate好撚低呀
如果高d應該多人玩好多

點知自己隻5星唔可以進6星?

唔係隻隻5星都升到咩

利申 岩岩玩返兩日 唔清楚

家陣推薦角色包括血戰冬獅郎 完體技一護 速劍8 千年狗隊長 黎黎去去pvp都係呢d角色 最好起手是但一隻 插卡再慢慢抽 香水唔駛急住打

乜野係插卡?

首抽有紅字抽?

冇,要等佢下次再開

無灑血戰角色啦
而家碎蜂同石田老豆都幾好我覺得

想問下新手要做d咩 依家除左打story 就冇咩野做咁

完現技一護同速劍八有 所有千血都無得抽 應該12月尾嘅step up pool先有

覺得佢會出友哈巴赫
好想睇下全知全能點屈法

練好一隻6星lv200 先，
你手頭上有咩角色？
睇吓你洗唔洗重刷

上面有 依家仲有600幾石

我隻6星白x 升到105 佢個技能樹要有一護先升到 唔知點拎

無聲優 除非格硬用斬月把聲
同埋得返10個名額 你數下D重要角色就會發現唔多夠

等5*速一護降臨

聽日就有

聽日全日都有？
打co-op 得唔得 驚唔夠打

見好似有返D人玩返 咁出個list
有咩首抽建議 係而家大池度抽到嘅(大池姐係最底有隻垃圾一護個個)

力屬 : 6手5刃 共刀一護

技屬 : 完現一護 共刀響河 天鎖斬月 完現碎蜂(而家6%個pool有)

速屬 : 2周年記念一護 8刃 完現劍八(姐係速劍)

心屬 : 隊長服銀 共刀戀次 石田老豆(而家6%個pool有)

知屬 : 二刃 四刃

係咁多
千血個4隻 速春水 技白哉 力日番谷 知狗 係屈到仆街(除左白哉) 但因為唔會係大池度出現 所以無提及
等佢翻炒啦 應該係12月尾嘅事 到時可能出緊第2彈第3彈嘅千血角

係全日
co-op盡量R高席位嘅場 佢地唔太介意你降臨訓地

留石等12月ALL IN?

新手建議 參考條首抽推薦list 抽1-2隻頂住先
月中 月尾會有新角池

月中就多數係上一個或者上兩個月尾嘅實力
月尾就9成勁過月中 同埋主線野嚟 除咗今次月尾唔知做乜廢到閪咁 可能出完千血要回下氣

咁者係免費第一抽係唔緊要, 主要係睇之後個兩抽?

即係減傷20%人物 25%強攻個d 卡

免費第一抽個d 我印象中全部都無用 新手任揀個d 就唔記得....

呢個網有推介邊d 好用 定期更新

有無巴打一打5星降臨協就會LAG機

咁多人玩
依家係全auto game

得閒去下老屎忽

咁一護卍解呢

啱啱開始玩
我想問係咪要打啲4 5星降臨角去界限突破？
等抽角根本唔夠用
而家卡住係度，啲角色又唔夠勁打降臨
但又升唔到上去因為唔夠角色食

升隻小烏定碎鋒先好?

唔夠勁唔緊要 共鬥好多人幫你

邊個屬性先?

4刃係知屬定心屬嘅? 知屬個隻好新下 如果係知屬就升個隻先

邊隻屬性小烏同碎鋒？

係咪笑千血無一護?

無乜印象囉 KLab改咗好多野 唔清楚新手個D

你所講嘅「第一抽」係指教學個陣個個? 個個我記得係抽唔到5* 唔知而家點

力山本? 好多呢隻game嘅wiki都N年無更新 力山本係隻Game啱啱出就有嘅角 個陣咪勁囉 而家...

共鬥一係唔夠lvl入一係比人踢

濕鳩野 月中會開放一個叫 「繼承之間」嘅野
開一星期only 仲要每日轉屬 基本上打1個屬 你1個月就得2日時間打
限屬限lv入去打 同埋 好撚難打 D藥水就係個度刷返嚟

新手既巴打唔駛打香水 基本上打唔贏

呢隻垃圾game都有回帶既一日
利申一直有keep著間唔中開黎玩
難中到

心屬4刃 技屬碎鋒
重有抽到隻技屬斑目一角

新手們既巴打刷首抽除左刷人物卡之外其實可以刷金棒 人物會隨時代變弱金棒唔會 不過代價係超難刷同有唔同屬 家陣有一枝都好威 玩普攻流三兔棒其實大部分人物降臨都輕鬆
想快d 變勁就係狂打分數關 刷抽道具卡 然後去打粉同書合五星道具 咁就除左極限共鬥同香水關都大部份打得贏

心屬個隻闖關幾好 唔易比人打到

升碎蜂先 新角係勁d
隻4刃太舊 遲d升都得
一角垃圾嚟 連做插件都廢事

呀！今日有15點仲有夜一降臨 快d r夠數升碎蜂

咁刷首抽刷邊個pool 好，一護定平子碎峰個個？ Btw刷左一晚未見過五星

話說我隻4刃升到 100lv
之後點進6星?

點滿晒個盤之後出返去會見到變左做角色覺醒

依家先入坑真係好多野要追
多謝樓上啲巴打解答

屌 邊夠時間 去到3點...
下次要等幾耐?

想問下如果有重複角色既話係咪可以用黎升1lv技？係100%會升到？
除此之外仲有無其他用途？

你係咁r場好快夠嘅啦

100%技能樹 出返去 個升技能個位會變覺醒 要3粒崩玉上6星

重複角色 一係升大技lv 每多1lv多25%傷 5lv最大 100%
一係就升多隻用嚟support 姐係插件

最底 一護個個係大池 得3%
最上 雙倍6%中5* 3隻新角 6隻舊角

抽最底就乜都有（就係無千血）抽到咩開波就前面我list咗

抽最上個個就中到新個3隻或速劍八就ok

即係升到5lv就雙倍傷害
咁我都係升黎做插件
仲有如果強化石唔夠既話係咪升最右個邊既插件效果最好

2週年前冇玩 呢堆仲有冇用

有用 好多都勁

除咗降臨跌個D 所有5星都可以上6星

係咪都要上6星 升邊忽都無所謂 除非你升嚟做support

除咗知屬太垃圾 你力技速都有勁角 心角就都OK

係 一路抽唔到知屬

明白

係啊, 教學送既, 佢好似係必定中5*, 咁樣搞到我反而唔知你上面list既會唔會係入面

降臨打極100LV 既都唔跌比我...

千年血戰最想抽到春水但係抽咗成2500石都冇

我會自己開120lv等人入 好多好人會幫你打
行行企企就完場

依條撚樣又幾時有得打?

好似唔會

之前個ac玩到中左千年狗仔同知屬金棒無玩

聽日15點後

個張5星劵淨係會中開服個13隻垃圾 其中2隻仲要有得換（知藍染同一護）

無玩啦？

Thanks.
BTW
邊到可以睇到?

新手開波 點先拎到多d石抽
打左半日先10抽左1次

主線, 共鬥

打勁撚耐先10抽到

5星涅既降臨真係好癲，睇住好多200lv用auto既頭幾版圖就死左
呢關係咪插毒減縮同過圖回血最好？

無玩啦
d石頭用灑

唔auto咪得 我慢慢行用遠攻

開場有得較熄auto
山本同白一護都係咁

我無開auto，一開我怕會好快死
死喇 我仲要9隻山本

你自己開場之後等人幫你打
開場者有機會多人地一隻收獲 咁會快d有九隻

紅字真係唔知，多謝提醒

唉 去數字網買年首抽 a.c. 算

btw 千血京樂+力二刃+技劍八 +一隻廢5星
值唔值300?

技劍八垃圾黎

唔值 買冬獅郎加速劍8就值

喔喔
不過我鐘意春水多d 所以會傾向呢隻

btw 不如搵人整合d有用資料 開個新既post係apps台度 人多好玩d

上面有首抽list
不過呢隻game d抽卡池成日唔同

我都係買首抽
自己有排刷而且d石唔夠多

用左幾錢買

都係300 ，千血京樂+千血日番谷+千血狛村同埋其餘16隻5星(我估係舊角，因為睇gamerch既首抽建議無佢地)
買返黎關全部無打剩login，有千六石

之後抽左次10連中左速劍八

咁平
share 下好喎

攪到我都想買返個黎重新開局

[member]有無tg? 如果方便tg傾ok?

thanks/member]

我唔係8591，我係淘寶買
呢兩個地方我都有試過買首抽但係經驗話比我知兩個地方既帳號其實差唔多，而且台仔絕大多數都貴過淘寶

我係呢間買

唉屌!
錢唔夠, 強化石又唔夠

技劍唔算垃圾 仲好有用 暫時未有代替品

個首抽list係叫人去大池抽

大池好伏wo

有提到2隻新角 而家個6%池有

公告欄最底 有個降臨乜乜乜 個個就係時間表

我岩岩都買左個了
320 人仔

多謝你介紹 差D中左數字網伏

BTW 巴打改KLAB PW
係咪跟
呢個做法?

好驚登出無左個AC...........

我係刪game之後右下data連攜

首先註冊一個新既klab帳號
淘寶條友之後會要求你比個klab account佢綁個帳比你
佢綁完之後你改埋密碼再入返去，選klab登入就ok

正常綁左klab account你邊部機登入返個帳都會係返到

比錢買AC 真係差好遠?

睇你點睇

我比半pack價錢可以有多d角色用，而且我買個首抽入面又有強化石，崩玉，經驗石etc.，可以即刻養起想升既角色

半pack價錢要4800yen，即係320蚊左右，有285石

打到D 1 2 星 係咪唔洗養肥先食

用埋技能樹 係咪藍柒特別難升

新手玩左兩日咩都唔識
淨係識儲石

上網又唔多搵到新手教學sad

巴打抽左個3張5星卷未

佢5星4星同埋其他券我都抽晒

起碼三星先食 唔駛養飛

唔會特別難升

打多d 打分個關就快勁

我中左技 拳西 , 花天狂骨 同 知弓親
都算好

BTW 岩岩20抽個新POOL 得金光

有咩角打降臨長期AUTO 都無問題?
ONLINE 見人地下下都斬2000幾,,

升爆lv有石拎啵 拎咗先食啦

主要係裝嘅問題
無兔棒補肉 回血support好難auto 5星降唔死

當然 係有適合auto嘅角
1. 所有有普攻double hit嘅 (千血狗 速劍八 技劍 6手5刃)

2. 一係就普攻又快又大力嘅遠攻角 (石田老豆 石田 共刀響河 8刃)

3. 一係就硬到仆街嘅特性係減傷嘅角 (石田老豆 速劍八 共刀響河)

4. 最後就係補師 (月島 勇音 8刃 知卯花)

補充 太舊嘅角就咪啦 好似力劍八 一心 技卯花呢D 雖然中咗個4點 但模組太ON9

新手開波
想問下用山本元柳齋重國(力)開波好唔好

第一抽好似全部都唔勁的

巴打講到咁搞到有啲心動, 剩係次次DL個GB幾野都無哂心機
但又驚會玩唔耐

喔 thx

唔知會唔會有山本卍解

但原配音好似已經過左身

想問下個pool係咪淨係有機會抽到顯示個七八隻六星？

好想要8刃 9刃 4刃二段解放 崩玉藍染 依家成900石等緊機會all in

Line個隻死神 個山本好似有新配音 仲配到唔錯

你指而家個個3新角pool? 係 同埋共9隻 3新6舊

有冇妮露同4刃

想問下升滿200lv係咪要強化雫每款各80粒，如果隻角係力既話，力強化雫就要多80粒咁？

係 如果係得依9隻就留石抽下個pool先
今個pool 50抽2隻小白

點會無 不過妮露本身個隻 但出唔少節日衣著版本(而家無得抽)
最正真係水著個個 仲要好撚勁下

4刃就有得抽嘅 係大池或者好快炒冷 仲要係現時知屬至top個3隻

咁仆街!? 不過隻小白...仲算得上係OK嘅

麻煩晒之前d巴打解答問題，刷到石田爸，仲想點樣升超過一百lv?

將5星升到100之後用崩玉覺醒上6星，上左6星會變返1lv
6星上限100，之後再食野整到上限120，個盤有個30lvup，點左個上限就變150

FF
出夕四郎
可以用夜一 夕四郎 一隊

FF下好啦

自身屬要160 另外4屬要80

好似你隻力角咁 就要160力雫 80粒另外4屬嘅雫

唔該巴打
d雫係咪降臨boss咩屬就會跌咩屬？

想入坑 應該依家入定等下輪千血先？
同埋除左主線仲有咩方法拎石？

係

下輪先 或者聖誕 12月尾

儲定石先

中咗冬獅郎路過

其實想要春水

自己開場真係好爽，跌1隻同埋bonus+夠200pt，一場3隻山本

晶石需求好大，一場又跌咁少

重要打五場又要等回體

跌石個方面 你地抽到嘅3星浦原同4星大前田唔好亂掉同食 留多D
佢個特性趺多11%(3星)/13%(4星)石
同時
PVP個D coins都可以換有呢個特性嘅角 都係大前田 但唔同屬
有能力嘅話 夠800coins可以去換阿近 都係跌石量up特性 17%
係增加石同晶嘅量 但唔知點解唔加雫嘅量 間公司鳩鳩地

屌 唔記得咗3星浦原係趺錢量 sor 不過照留都OK 因為你地都會缺錢
至於要留幾多隻呢? 每屬3隻

thanks
另外想問飾係咪一定要抽？我想要2星3星only，拎黎互相合埋做高星飾

同埋我loading過圖個陣見到150解放到200個盤既最低有4個8lv同1個10lv
150之後係咪唔再食經驗石？即係再刷exp關都唔會升？

同埋我loading過圖個陣見到150解放到200個盤既最低有5個8lv同1個10lv
150之後係咪唔再食經驗石？即係再刷exp關都唔會升？

開哂技能盤上到lv150會變綠色字
之後要用崩玉意志再突破隻角色
之後用各屬既雫可以開放到lv200
然後就要食經驗石，刷exp升埋個lv50

崩玉意志 依粒野又點有?

呀，即係同之前個d一樣
因為我禁能力解放見到佢寫話level最大升到200，以為係一解放就已經可以升到200

thanks

共鬥 開房果個係咪大撚曬
用新角 開房 吸經
反正D人百鳩幾lv秒曬D怪

唔算一樣嘅 你係用雫去突破埋個lv限制上200lv 唔洗再食角

反正D人都auto到 所以無所謂 或者唔介意幫下新手
只要唔係打D hardcore野就唔會理你

打任一降臨 boss隨機跌
每星期指令
PVP 3席或以上嘅獎勵

你岩
不過都雫都係要刷降臨，好彩一場都唔算好少

唔洗架 2件同星嘅武升爆lv合埋一齊就可以上高一星
直到去4星上5星有D特別 要自己去R場打個D合成試煉 打齊10粉1書先可以上5星

btw 直接刷event會打到唔少武劵 用個D直接抽都一堆2星3星武

屌 刷到130LV 都未有1粒

好 thanks
咁4升5係咪都係隨機？

6刃仲有冇機出新版本?
真係好鍾意佢, 但又好似唔係好勁咁

唔會嘅啦 你乜屬乜武4星上5星就一定出返個舊野唔會變

但有第2樣野係隨機 就係「第二效果」
每件5星武除咗自己本身個效果 仲會送多加成咩X%攻 X%靈壓 X%血

呢個先係真正嘅開始 因為你要狂合5星裝嚟RE武RE到個extra能力啱洗為止

應該要再遲D囉 同埋而家個隻知屬其實仲好勁架

4上5唔係隨機都叫做係個安慰
第2屬我見到好似係要用支筆黎改，呢個等我搞好晒3隻角色上到200lv同埋整好基本要用既飾先算

合多件5星武嚟食都可以re到 不過筆就直接D 唔洗搞咁多野

岩岩送既個2個蛋糕係咩黎?

拎完唔知去左邊

打共鬥點解D人咁快LOAD 完...

係咪IPHONE 可以秒入場?

2周年搞嘅鳩野 話咩每隻角嘅生日就會送一個生日coin
儲夠20個可以換一張5星劵

自己用緊iphone 都真係幾快load到入場

玩左兩個月依家先知
請問係邊度換？

PvP交換所個到

ios點刷首抽?

del game 重裝

點解唔係開係app台度
btw, 兩週年完現一護起手，跟住抽到好多新角，千年血戰中左小白同春水，而家期待山本卍解殘火太刀 ，同埋劍八卍解狂戰士形態
呢隻game零課都覺好夠玩
基本上合成到越多棒棒同轉神體已經好勁

我玩協力見到好多人都係狗棒+兔棒+轉神體
而家3支狗棒1支兔棒同2個轉神體，努力合緊每個屬都有1個

因為動漫台應該多啲fans

隻game真係好慷慨 唔洗點課金都可以好多石

NEW STRATEGY BLEACH BRAVE SOULS??
係咪依隻

BLEACH BRAVE SOULS

狗棒同鴨棒就谷靈壓同必殺，主要俾強攻流既角色例如小白一護，兔棒谷普攻，主要俾普攻流既角色，例如劍八，人化狗狗
應該係

我隻千血小白都係打算裝鴨棒狗棒轉神體
但係頭先整極都係手錶同通信

狗棒一樣可以比普攻角 因為係加攻

ON9 係度答咗咁耐野先知原來唔係apps台

香港 app store 冇上架
一係down APK
一係裝vpn easy 扮係日本

我記得有巴打講過不如開多個post係app台，第1頁加返dQ&A之類

d棒算易合，反而轉神體成日都無
第二效果抽埋靈壓30%就屈機
btw,千血小白真係好勁，每招強攻範圍都廣又有冰結

話哂千血啵 緊係整到佢有咁勁得咁勁

我岩先整完支力狗棒，第二效果係靈壓，係咪靈壓都有分頂%之類

如果抽到重複既角色應該拎去食左佢定點？

想問呢堆角色有無邊隻係優先練?
又有無邊d係過氣角色練黎都晒氣?我記得技卯花有巴打話過係已經過氣

最頂就係30%

血就40%最大 其實都係30% 全能就廢事提

上場係過氣，但都可以做插件，吉良，京樂呢d普攻25%都好有用，個人認為特性有加普攻，強攻，減傷，強化石drop up既角色都可以升滿左技能做插件先

好，咁我簡d普攻插件既角色黎升左先，thanks

技劍八 現時技屬唯一一隻有普攻double hit嘅角
力勇音 補師 必升
唔知你仲有無其他速角 無就唯有升埋八千流

速角我有千血春水同劍八
力有千血小白，知有千血狛村

我技同心得好少

無月一護係咪都已經過左氣
岩岩搵返個舊ac想抽千血點知原來幾日前已經完左
呢隻game d 畫面真係好靚

合裝好似好麻煩............

我黎
係哂第一頁易睇好多

有無巴打開

真係幾煩 ，我而家第二效果都唔諗住
整好左有用既4星之後協力打頁同塵上左5星用住先

用愛可以彌補
咁多隻一護，無月係最型棍

想問下虛圈東仙勁唔勁？

廢 KLab同3人組有仇 3條友嘅虛圈服都廢到仆街
隻虛圈東仙慘撚到廢過同期出嘅7刃同9刃

係過咗氣 未出2周年速一護仲叫有人用 而家連千血春水都出埋 無月已經正式收皮

唔錯啵 我估嚟緊第2彈千血有心技角 加油 等下啦

有冇話邊關打到多啲角色去食?
宜家食到唔夠升LV上限

直接去刷event 而家要你打夠60萬個個 你會抽到一堆劵一堆3星一堆4星 好夠做
再唔係就打exp關 限時6-8 11-13 16-18 21-23 有隻魂個個 基本場場都跌1隻4星魂

解任5星卷抽到 力碎鋒
升唔升佢好?

不了

唉屌
有d後悔唔去買個ac玩
家陣浪費左4日
得隻140lv 技碎鋒
心 4刃
技 一角
力 碎鋒
心 戀次
知 藍7

依加刷首抽係咪得40石 1個pool?

用黎打pve個陣 j下先

咁我依家都係留定石等下次出返千血先開始再玩算

減強攻CD 既 插卡
比起+%既插卡 邊樣好?

Pvp 係減傷 加強攻%
闖關就加普攻% 強攻%

啲4星係咪普遍都係可以拎去食?
會加錢同素材既角色就例外?

升爆左拎玉就可以食得

60萬關
每次得2300 ....
有撚排打..............

一定狂打 我打爆左60萬分再繼續打

係 特別係...嚟緊12月頭會出新武

打定D武劵遲D抽

打完1次60 萬啲 AWARD 會重置?

唔會啦 但你每1000pts會有抽選架嘛

心戀次係...共刀定送個隻?

都幾任重而道遠

送

係 不過 你睇返你缺咩support 同埋減傷 強攻 普攻呢D最好留一留 直到有5星既為止

其實每日派D 生日蛋糕有咩用？

老玩家 人品<-

得埋垃圾5星
走去課初心者包果2張5星卷先
祝我好運

自從我買多左個ac玩，就乜都抽中
血戰4隻都有

留石等下次千血啦

yes STRONG HOLD

開驚兩日儲左千石

你地講過唔過氣主要都係影響PVP 唔夠打啫
PVP 俾$300 學拳王刷魚腩

咁撚勁!?
答返你先 個D生日coin係拎嚟換5星劵 20個換一張 每有一隻角色生日就會送1個

屌你 刷魚腩
不過所謂嘅過唔過氣 除咗PVP 都仲有PVE 個D咩繼續之間 極限共鬥 呢D真係唔可以唔用勁角
不過算啦 新手入坑/重玩人士都暫時唔洗點理呢D

屌你老母
又抽力 碎鋒

終於升好第一隻200lv

20張換彩卷 情報下面有

不過 我印象中個D新手劵係無好野 (以而家嚟評價)

飾品合成係咪通信，正義裝甲同手錶高機率中d
合左10個都係呢3樣

合左10幾個先有一個轉神體
升5星第二效果仲要抽左個濕9+防

唔係

合到個4星轉神體
應唔應該博5星?

上啦 所有武最終都係要上5星

好頹..
隻新碎鋒已經升到150
又唔夠果3粒石上200
又無第2隻5星好練

啲道具要對埋屬性
又係啲有排搞既野

想問活動關pt送既魂同埋劍八係咪無用

我仲要打多200次先到60萬
睇怕都係打到100次收手算了

太耐冇玩唔記得晒 ，點樣上到100lv 以上

想問下 活動果隻速藍染升唔升得過？
依加得新pool果隻碎蜂 今日先玩

入強化個到
有個+20 LV
咁就可以80上到100

點都會升 有無用都好 有石回 有意志拎

我見打共鬥有啲人啲LV同達成率係綠色字, 自己係白色,究竟有啲咩特別?

5星 第二效果 1%攻擊UP
是咪施捨比我?

100%咗隻角就會綠字 姐係技能樹點滿

Re得

4星魂減傷特性 pvp好有用
劍八係3星？

合左2支免棒

我要狗棒同鴨呀 fuck

想問下第二個任務係咩黎？
另外我屌佢老母第2效果抽左4次都抽埋d濕9野

差少少就靈壓30%

點RE?
係咪用支筆?
但係支筆又點得黎?

咁多個巴打係咪都冇課金玩?

個任係話 打降臨打到夠分拎降臨角 姐係200分 好快架咋 單人一場40 協力70

筆點得嚟?
1. 新手任會送一定唔知2支
2. 每月會有event送
3. 極限協力

不過 想RE武 其實就咁合多件5星武嚟食就可以 唔洗同款同屬
所以你地唔中意嘅個D武有用了

課過2次 不過識人無課金都OK勁 唔洗擔心

石田雨竜值唔值得升?

新手包值唔值得課？
見佢包入面個啲五星好似唔係特别勁咁

想問活動關pt送既魂,劍八,花太郎,一護係咪無用

點都會升 拎玉 力屬最強

唔好課 得一兩隻插卡有用

上面答咗你

除咗力屬 其他拎完石就掉係度算

個2隻5星都係舊角，廢廢地

屌 打pvp見到冬獅郎真係唔敢打
勁到仆街 下下比佢秒

我都係用冬獅郎 冰左九成九贏

個陣好好彩課左好少有哂其他三隻 一直心郁郁想追埋冬獅郎但最後冇追到 好後悔

我識人家陣三劍8 減傷隊都好勁 唔一定要冬獅郎

想問下 限時果個經驗關 係每日幾點可以打？

sorry
我電話app睇唔知點解睇唔到，用返desktop睇就見到
劍八一護都係3星，花太郎同魂係4星

活動關真係幾正，有錢有券有石有塵有頁，係無雫

6-8 11-13 16-18 21-23
四個時段

幾時先出新pool 啊,,
好撚想all in 左果1500石

3星?
食得

pvp 幾時結算一次?

好

每個月得兩次新pool

月中一次 16號左右
月尾一次 一定月尾果日 而家碎蜂，平子，石田果個都係月尾pool 但D角色廢廢地

通常黎講都係月尾 > 月中

逢星期日 2300

新pool時段 月中同月尾

月中係 14-23 其中一日
不過已經連續好幾個月都係16日出 係今個月萬聖節特別少少 18日
多數係二三線角 例 : 假面垃圾(全部) 二打六副隊(一番隊個件垃圾) 二三流破面(三刃從屬官)

月尾係 exactly每個月最尾個一日出
9成9係主線野 重人氣嘅 仲要整到好撚整個隻
例 : 千年血戰 死神代理消失篇(月島 速劍 完現一護) 空座決戰(天鎖斬月)

姐係話我隻技碎鋒廢廢地??

關於上面有巴打問 活動角問題

其實個D 4星嘅特性多數對新手好有用

強攻撃ダメージUP (強攻傷UP)
通常攻撃ダメージUP (普攻傷UP)
強攻撃クールタイム短縮 (-CD)
被ダメージDOWN (減傷)
強化石/強化晶ドロップ量UP (跌石量)
環ドロップ量UP (跌錢量)

以上呢D特性嘅4星 就留DD 拎嚟做support 頂住當先 直到你有同特性嘅5星
之於3星? 拎完石有獎牌仔係右上角就食得

BTW 跌石跌錢呢D support係以team計 姐係你3隻角都裝哂呢D support就會跌勁撚多錢/石

月尾+新角嚟啵 2大光環 廢極有限

我都升緊佢.. 佢郁得幾快既 但唔覺勁

通常黎講都係月尾 > 月中[/quote]
姐係話我隻技碎鋒廢廢地?? [/quote]

同埋隻碎蜂 已經係現時最強技屬破面殺手(勁撚過某隻千血技屬角)

随机六星（200级）+随机五星+2个五星卷+3800-4000玉=100元
考慮緊...

新手一問 想問下巴打下一隻應該升邊隻5星做support?
利申 個ac taobao買返黎

浮竹 音夢
7刃就都OK勁 可以用

how much?

其實D數值會影響到D咩?
攻擊=普攻?
會心=爆擊?
靈壓???

Thanks bro

100人仔
石田自己抽返黎 仲有幾隻5星都自己抽

靈壓高低影響強攻既damage

攻擊=普攻
會心=爆擊
靈壓=強攻

知屬浮竹 減傷20% 超勁

姐係 兔仔義魂丸 係普攻流先會用?

開始玩左幾日有D野想問下
通常人物level係咪要等魂個關出黎先升得快?同埋呢關係咪隨機出?

而家5星得主題碎鋒, 雪緒, 京樂個副隊, 千本櫻 送個隻藍染, 夜1 同白哉
除左隻新限定係咪全部都冇用
裝備3合上4星 係咪款同屬都只可以隨機?

魂關香港時間0600，1100，1600，2100都會有，一日有四次每次兩個鐘

我屌 玩左幾日咁撚多5星...

夜1係第一隻起手個隻速屬,唔係力屬打藍染個隻呀
藍染係而家關卡送個隻
白哉係個個特別指令送個隻卷抽,又係最原始個版本
戀次又係指令獎品
呢D係咪全部冇用 剩係做support?

真係抽嘅得
主題隻碎鋒
雪緒
京樂個副隊
千本櫻
但除左碎鋒之外好似其餘都冇咩用
有冇話邊隻做主力/support好

正常D嚟講 會心係暴擊率 only
靈壓係影響強攻同大技個傷 但唔直接 =

Exact7ly

好耐冇玩 請問各位巴打宜家呢幾隻仲o唔ok

除咗亂舞藍染 你另外個3隻係連support都廢撚事(特性廢)
之於你抽返嚟個D 碎蜂好野嚟 恭喜 同埋雪緒都OK嘅其實
而七緒同千本櫻就support嚟

幾時先等到月尾抽新POOL....

唔該晒巴打
仲晒左d資源去升隻夜1同白哉,好彩未去整6星姐

另外仲想問下裝備
抽親都3星,係咪要有4星先值得練?
定正常都係3星升上4星再開第2 stat到5星
同埋3升4星係咪一定隨機出款同屬?

部IPHONE 6 玩一陣熱左辣雞.
電又倒水 FK

我想問下啲level點突破
去到60lv唔識升

食卡 突破

特別指令個度有個要進行30回既係乜黎??
達成有粒崩玉意志拎...

想問下如果升插件角既能力，本體會唔會食到插件角既血攻防之類既能力？

頭先初見打涅, 一開波盲比佢啲毒搞掂咗

個ACC用AN機有無得轉返去IOS果邊?

唔好諗個D 個D全部都無撚用

所以D毒抗性 火抗性要留D

有無圖 就咁講30次點幫你

食角突破 上到80lv再升技能樹上100

係咪daily mission完成30次？

唔係用石抽掛
所有4星武用得著嘅4星武都可以就咁合
然而 3上4係隨機屬同款

唔知有無會錯意 你係指D角嘅特性係+幾幾攻 +幾幾體力 +幾幾靈壓個D?
定
還是指隻support角嘅5圍加落用個隻角度?

support角既5圍

哦 屌 柒咗 仲以為咩新手任 sor
個個完成30個每日指令 基本上你日日做足 你星期五就可以拎到

有 不過條件極之苛刻
首先 你隻support角要同屬 6星 最少150lv並且技能樹升爆哂
其次 你要打繼承之間 刷藥水 要刷勁撚多
最後 升被插嘅個隻角嘅link slot lv (分開每格 每格最高10lv 最盡繼承20%5圍)

基本上就係現階段入坑 新手 重玩 難以做到

原來係咁，唔怪知得我睇見到有人個slot係寫住lv5

你岩 不過我玩左七百幾日都唔識計

第二個任唔知做乜

究竟啲人諗咩
拎隻比人剋既角去打

完成daily mission 30次
Daily mission係指第一欄，每日renew個7個mission
你差10個，就算做哂今日個d都攞唔到粒意志，下星期再努力啦 因為呢個係weekly mission,每星期從頭計

自膠 原來你只係差5個，今日d mission你做哂未？未做哂既快d打埋佢你就攞到意志

普攻傷 : 攻擊 普遍角最尾個下會x1.2

強攻1 : 攻擊 + 靈壓 x 1.2
強攻2 : 攻擊 + 靈壓 x 1.5
強攻3 : 攻擊 + 靈壓 x 1.8

必殺 : 攻擊 + 靈壓 x 5

最後 所有角上到6星 強攻傷再x多1.2 必殺x多1.5 就咁

再直接D

呢個網直接幫你計埋姐係幾傷 仲有得睇埋要幾多晶嚟升呢隻野

幾時先可以用到張銀卷抽到5星...

請問經驗石個任務係點解？

道具合成上去啲屬都係隨機既

裝有「強攻撃クールタイム短縮」嘅角

打一場

唔該曬 巴打

想問下60m個任

打返來個d樽同卷係咪抽晒佢就得？

想問下崩玉拎黎升5星知藍染好唔好

隻角如果上左6星，放大張圖睇之後郁下部機，背景會好似以前d閃卡咁閃

其實唔洗放大都會咁

上一頁比咗個網 可以睇睇隻知藍染去到第幾頁
所以 唔好升

12月頭出新武 建議唔好抽哂

唔該巴打

Thx大力巴，本來見佢好似話有d會過期淆淆地，其實唔係好想抽

果D卷有機會抽到新池勁野?
抽親都係3-4星

想問下而家留定石等新池出先先好抽?
5星卷好唔好而家用?
新手入坑

擺係box度先會過期姐 你拎哂出嚟咪得 拎出嚟=/=抽

抽到重複有咩作用

但用石抽 一樣閪機率
不如用免費劵博下算

無乜所謂
因為 佢係係大池度抽一隻5星
仲要千血角係唔會出係大池度

食返自己 可以升大技lv
或者
升多隻做support

大技lv得食自己升？

係 有D癲佬狂課抽同一隻 就係為咗5lv大技

happy birthday個章係要等登入先有

佢有個表入面有number同相 睇唔明佢想講咩

月份 幾號 邊條撚樣生日

其實隻game玩落唔差, 但點解好似唔多人討論?
手機game剩係玩緊PAD, 係睇到哩個post先識隻game

因為好難中 課金又貴 好多人棄game

本身fans向
隻game出個陣Bleach已經唔多人討論，好難吸引人玩
同埋一開始出個陣都幾悶，玩法單調，而且等新角色等到頸長，同原著進度差太多，係過左咁耐多左一堆新角色同活動先好玩d

漫畫ending柒
同樣玩法如果係one piece / 火影 我相信會更紅

不過d鬼佬好似一直都好鐘意隻game
之前英國讀緊書個陣都係見個frd玩我先玩番

宜家出到漫畫既最後一篇, 都唔知點樣拖長隻game黎玩
如果出到星十字軍仲唔屈哂機

個ending真係無眼睇, 作得太大又收得太倉猝, 最後都唔知睇緊咩

咁你放心 好似話之後會出番劇場版既故事同人物
隻game出左咁耐都未同電影版合作過，剩係個4套電影都夠佢玩多半年至一年
仲有d外傳劇情未出哂
隻game既fans係講緊全球，如果夠錢既話出埋堆滅卻師就正

呢點真係唔撚洗驚
完現篇入面 平子碎蜂呢D垃圾除咗最尾個幕出樣就無貢獻
都可以出一隻角
就證明大撚把野可以出
佢連3刃D從屬官 射場 八千流都可以出 有咩唔出得

最應該擔心嘅唔係角 係玩法可以keep幾耐

隻game其實賺好撚多錢 角呢D野真係同我定 最多係你唔like姐

同意
就係漫畫個陣柒到仆街 搞到無乜人氣
加上初頭真係好悶下...係之後越搞越好 似返隻人玩嘅手機game
不過 已經無人玩了
見到而家有返D人玩就開心哂

呢幾點 我覺得9成手機game都中
所以我覺得純粹係死神人氣問題先影響到隻game 加上隻GAME開頭麻麻

除左石田老豆
仲有邊2隻有用 ?

買左個首抽 千年冬 知狗x3 春水x3 1600石
300人仔 算唔算抵
同埋用咩裝備最好

遲左睇呢知post 依家係唔係完左抽 千年日番谷？

其實玩法黎講真係唔多擔心
你睇白貓依啲玩法零變化但只要keep住有新角就點都有得做
死神依啲fans向game一日有新角一日都有人追既

抽咗廿次先得一隻心日番谷 用佢會唔會難起手

以前我記得永遠3% 抽平子肥仔個陣我都棄左一排 跟住先玩返

速劍8 pvp 必用

其實七緒都叫用得落手

唔算難起手 但 好快會有勁過佢嘅

可惜 的確係
最有機出返嘅時間就係12月尾

你search返以前高登d post 由牛角4刃開始d人已經驚無角出 最後咪又係無事
諗落呢個都係原因之一 d人驚無角出 玩唔長

知狗用咩裝好

學火影隻game咁 同一隻角同一招技 改下模加大個倍率又可以出多次

唔係你想點

咁玩住先，儲石抽血戰

加上同一隻角都可以唔唔同時期唔同服裝 有排出啦

如果隻角色只係做插件既話，將佢升到100同埋將插件效果升到最高就可以停

係
不過有d特性勁d嘅個d 好似25%強攻 普攻個d就要升埋上6星點埋招習得技

原來係咁
咁有無list可以知邊隻係上到6星都有插件效果升？等我留返d崩玉比個d角色

前幾頁個鬼佬網入面有 係上面簡soul traits個項

thanks
我將隻力3刃上左6星，晒左3粒崩玉

唔怕啦 當拎75石

陣間3點個活動有冇咩特別？
新手岩唔岩玩嫁

都岩

刷首抽有無咩方法快D? 下下都要由頭DL過好慢

有2個啵 唔怕答哂你

育成教室係專for新手升6星
簡想升個隻角 再打3隻易到仆街嘅王嚟拎相關降臨角
每星期轉一次角

乜乜77 第十一陣 呢個對新手嚟講好難 打6星王嚟達成指令拎筆同強化心

我諗起隔嚟hunter個隻game
一隻小剛都有百幾個唔同版本
所以角係一定唔會出得完

我以前都有玩過東京喰種，隻game既配音只要係同一隻角佢都夠膽死用同一段聲音，即係錄過都廢事 無論萬聖節，聖誕節，乜節物節都係用同一段聲音，而且係得1～2句
仲有既係隻game岩岩推出時，d角色模組全部都係黑影(只有男女分別，無論佢隻角色係長髮定短髮，男既就一定係箭豬頭而女既就馬尾)，隻game咁無誠意都可以生存到2年，仲有咩係唔得

其實靈壓有咩用？新手唔識

普攻傷 : 攻擊 普遍角最尾個下會x1.2

強攻1 : 攻擊 + 靈壓 x 1.2
強攻2 : 攻擊 + 靈壓 x 1.5
強攻3 : 攻擊 + 靈壓 x 1.8

必殺 : 攻擊 + 靈壓 x 5

最後 所有角上到6星 強攻傷再x多1.2 必殺x多1.5

呢個網直接幫你計埋姐係幾傷 仲有得睇埋要幾多晶嚟升呢隻野

感謝

大力巴不如開post 綜合d 教學幫下新手 見你咁有心 又知咁多野

魂關打boss跌3星強化之心大經驗石 我估係咪掉落率會高d？

[乞求]有無人有多一個千年日番谷既新手帳

雖然我唔會用靈玉黎強化，但係我想問佢寫靈玉強化既係會強到最滿定係1下？

1下

嚇到鼻個窿都無肉，頭先差d禁錯

想問石你地會唔會用黎抽裝

抽過二千幾玉 得一枝金棒 好難中

想問下隻朽木突滿之後仲可吾可以升技？3q

棄左game年幾個陣五星武都仲未出
下面個陣係咪好難追
求其買個ac都屌打

上wiki睇千年小白插件配回避率個啲，wiki普遍係咪都信得過
廢事升錯野，雖然都係得4星

者係兩個活動都可以無視

屌 收檔啦 回避特性連KLab自己都知出錯野柒咗 成年出得2隻回避特性
1隻係垃圾東仙 1隻係PVP換到嘅個隻爆炸頭死神
普遍wiki都鳩UP多

用減傷好過用回避
用強攻 都好過用ON9回避

第一個活動專for新手啵 你睇下個list有無降臨角啱你洗

死囉 又真係得4刃牛角叫用得落手
你試下抽唔抽到新角

吾你老母
不過 突滿咗係都可以升技 不過你要食返exactly同一隻 同屬同款同名

咪搞呀
你平時打多D活動儲免費劵好過

呢個唔同 另一D關嚟 係要有特別野先會開 好似周年 幾幾download次
打一場有10萬經 買埋經驗buff就13萬
每日開一次only 小心使用

四次十抽中兩支

而家先得297770分
幾時先刷到600000

好快架渣 我都唔係每時每刻狂打

「 其實唔難」
本來我都咁諗
但諗落眾巴打係新入坑/重玩 忙住打石打晶搞6星 係難D搵到時間去打呢個

係啊
另外想問下育成教室，共刀ver.既人物係咪要抽跟住先再用打番黎果三隻去升？

如果本身已經有三隻千血角
係咪唔應該抽依家個pool?
手痕

個個工口活動既2星力魂同4星速花太郎係咪都係肥料黎？
魂體力+12，花太郎攻擊+5

棄左好耐，但睇見又心郁郁想玩返，不過我得隻無月版一護 係咪收得皮

家陣都無人用了

點有咁多藍？
會用石買？

最勁係咩角

用石買咩？打一次又會有機會有符

最勁我覺得係千年冬獅郎 狗狗 速劍8 技一護
呢排見人pvp 用雨龍爸都勁

技一護 真係唔錯

技一護開auto會係咁斬幾刀就停

技一護，我都有啊，不過仲拎住菜刀

技一護揸菜刀個隻係送架
代行篇先係勁個隻

呢個點解？

係單人任務打25combo

所有直接加5圍嘅特性都係垃圾

唔洗架 你有無個隻角你都可以打架 只不過個關係專出關於個隻角要用嘅肥
你都可以睇下有無啱洗嘅
例如 白一護個關 有4刃 知一護肥 你打完出 可以拎D肥去升4刃 牛角 井上等

其實係唔應該嘅... 但你想抽都得 小賭怡情

唔關事 隻隻角都有機會咁
只要你隻角個下夠力殺到隻怪 隻怪一死佢就會停 之後再行去第2隻怪度繼續打
呢D情況最常發生係普攻大力到仆街嘅角 或者攻速慢嘅角

點樣拎白一護 佢話要升爆 隻4刃同一護 難唔難嫁 玩多一個星期多d

可惜呀 唔係比你拎白一護 你比你拎白一護要用嘅肥

同埋佢話升隻6星係要升爆隻6星定係 將個2隻升到6星就ok

thx大力巴

唔識睇日文, 一直都唔知6刃個特性係減傷, 仲係度諗點解好似咁廢

唔係wo,我係斬斬下唔夠距離斬唔到
未斬死就停，跟住行前斬

nani
唔夠距離咁會停 係正常 不過AI唔多識預距離

係 所以我先話技一護auto有d問題
不過唔計auto係全能無死角既

真心覺得係勁過千年角色

唔夠崩玉用呀

想問下枝狗仔棒有冇用?

唔關事 隻隻角都有機會咁

點會無

所有兔狗鴨棒都有用
仲要洗10%全能力 30防 30攻 30靈壓出黎係唔同情況下用

要係石關崩玉up/極限共鬥狂打先夠崩玉

60萬了

點先會打多d分 我一場得2000

雖然咁多位新入坑同重玩應該忙住打石打晶
但真係強烈建議大家打哂60萬先
因為7日至13日強化晶石2倍量
13日至20日崩玉3倍跌率 到時你地再打都唔遲

正常打到最尾個關hard都係2k5以下 2k以上

無任何方法「打多d分」 打最尾個關就已經係最多

呢隻4刃值唔值得升上去

仲有咩角

隻game玩到中段到左樽頸位，裝備唔夠勁，共鬥繼承唔夠打，黎緊都係要不斷刷裝備刷香水，同等出新千血角

好彩千血冬抽到力狗棒

係咪差個鴨棒就ok

強化之心係邊刷
速劍八係普攻流？

極限共鬥係癲 其實最緊要一開始齊道具 香水有排刷

Pvp 用衫轉走轉神體 同埋要同屬

強化之心去打合成試煉 協力auto就ok 好撚易
一係打降臨

速劍八係普攻流

真心求教，玩左個半月，pvp上到四席之後打得好吃力
打5場平均先嬴到一場
隻速劍八有排都未升完，到底d accessories要點配先最好？
成日都覺得一地隻一護勁好多 我又冇勁既技插件

想問下d鴨棒果d係合上去定抽？
同埋 浦原果d強化石up既support技 可唔可以疊加？
姐係每隻角都裝浦原 會7+7+7%？

無啱屬嘅裝就唔應該用個隻屬嘅角
所以 隻技一護唔應該擺出嚟
人地隻技一之所以勁 除咗有啱屬高靈裝之外
仲因為佢出得夠耐 d人打返嚟嘅藥水都比哂佢
好多人隻技一個link slot好多lv 甚至10 10 10

千血春水的確係速屬強攻嘅神 但並唔適合PVP
1. 上面所講 人人都有技一 屬性上已經剋死你
2. 強攻起手速度唔夠技一快 慢0.幾秒
3. 無異常狀態 所以就算對上力小白都有d劣勢

隻狗無乜問題 插件全用減傷抵屌d
心金棒如果可以 轉用知隊長袍30攻

有無其他角？

其實千血春水唔啱pvp嘅主因 都係技一護太多同隻隻都一早整得好勁

pvp最盡上到3席
要再上睇黎真係要升埋slot

同埋 滿血20%傷（姐係隻白哉）做插件打pvp無用
一開波9成已經無咗個效果

同埋...隻阿近同藍染都一定唔啱做pvp插件
隻技一點都要換走 直到你有技屬靈裝

速劍八係咪金兔棒+兔棒5星+兔棒4星最好？
之後3個插件插晒減傷20%

其他得呢d 有冇話邊隻啱打pvp 劍8仲升緊

我覺得千血大白個防護罩打PVP都有用

太舊了 可以遲D 先升

速劍 力5刃 狗
推普攻 插 -傷

其實冇乜用 正常PVP 都係用DOUBLE 普攻 / DOUBLE 強攻 + AI 唔識避
個盾話咁快就冇左 同埋好易比人CUT

岩岩開game，首抽尼隻，想問師兄們o唔okay？
再刷咩角色會好D？

見好似有返D人玩返 咁出個list
有咩首抽建議 係而家大池度抽到嘅(大池姐係最底有隻垃圾一護個個)

力屬 : 6手5刃 共刀一護

技屬 : 完現一護 共刀響河 天鎖斬月 完現碎蜂(而家6%個pool有)

速屬 : 2周年記念一護 8刃 完現劍八(姐係速劍)

心屬 : 隊長服銀 共刀戀次 石田老豆(而家6%個pool有)

知屬 : 二刃 四刃

係咁多
千血個4隻 速春水 技白哉 力日番谷 知狗 係屈到仆街(除左白哉) 但因為唔會係大池度出現 所以無提及
等佢翻炒啦 應該係12月尾嘅事 到時可能出緊第2彈第3彈嘅千血角

(以上係引用第6頁既巴打)

咁啲藍卷咪應該用崩玉度

點解而家打 co op 冇咗石拎

你話初顏？最多600粒，每個人3粒 即係你遇左200個第一次同佢協力既人之後就會無得再拎

一開始第一抽得番力劍8 叫做有d 用

咁以後咁就冇得刷石

啱呀 用普攻角PVP好過強攻角
不過6手5刃無霸體 你可以用春水住住先

當你有隊長袍 狗棒的話 件4星棒可以掉咗佢
減傷就永遠都啱

前面有講
答案係 係 你可以3隻角都插哂跌石/跌錢support去打 會疊加

隊長袍我差知屬就齊晒
反而兔棒狗棒就偏埋一個屬，鴨棒一碌都無

有冇邊幾隻有用可以升
升緊海燕 雪緒同 好多隻眼果隻十刃
想問佢地玩普攻定強攻嫁

毒蜂 其他可以由佢
一心囉 升多隻做support

毒蜂係邊隻

插件要點先可以有最大加成

第二張圖 技屬女

係個盤點到點滿最右個行，有d擺位好似唔同，你自己睇下邊d係會加插件效果
有d角色係唔洗上6星就可以有最大效果，有d就要上6星，詳細係呢到睇

想問技一護依啲舊角有冇可能會復刻？

抽大pool
佢d屬性pickup好似全部都伏伏地咁

呢隻係兩年前 第一批出既角 廢的
可以重刷
如果係知屬既4刃就可以開GAME

降臨既強化晶2倍係咪唔計雫？即係剩係用黎強化6星既石先有2倍？

係 佢之前有連埋 而家無

勁野9成人會復刻 但幾時呢？就不得而知

多數會掉係出新角pool前一個復刻（無錯 就係咁賤）

比個網你研究下

呢批角 都比較舊了 新年果排棄左GAME ?
得技屬既毒X蜂 係叫仲有少少價值

屌，我仲諗住買符刷，而家慳返

今次個速屬新池抽唔抽得過

抽唔過 三隻都係SUP 角 唔多勁

舊角黎
留石啦

咁狗既
留石等正野先抽

新千血角係咪要到聖誕，好期待山本卍解同劍八

用劍八始解把大刀打一定好爽

我屌你老母用撚錯條鎖匙落藍染到，仆你個街無端端將個強化擺係右邊

請問黑崎一護個任係要做d咩?

將2星或以上既飾品強化到最大lv

唔係劍八就應該係卯花
得返心屬未有一隻正式嘅普攻double hit角

見多新人同回坑
講D特別野

千血狗 開完大技會加大普攻最尾個下範圍 同 直接回好哂所有強攻嘅CD

千血春水大技有低機率即死效果 效果係紫色屍體 同 紫色波向上飄

千血春水 千血白哉嘅強攻2係特別少少 視乎距離 0距離對D協力王/霸體角/冰痲狀態中嘅角/窄行/角落 效果一流

所有儲氣技直接double傷

諗到再講

買ac回坑
揀左千血柏村同知屬二刃
冇要到速劍八/技一護是否不智？

無話不唔不智既
睇你鐘意架姐

都簡咗囉 唔通話不智你再買過

無月一護 一心 技劍8 力5刃

力5刃係咪6隻手個隻 係的話 升個隻 唔係就...升4刃會好D

呢隻呀 不過4隻手

原來有新post

呢隻垃圾到不得了 你升4刃算吧啦唯有 之後就無月或者技劍八簡隻

好啦好啦 升4仔吧

插件用唔同屬是咪冇咁好

用埋千血柒番谷用邊3個插件最好

無10 lvlink slot 用咩屬都一樣
千血柒頭直接用3隻-CD

-CD for PVE
PVP用強攻/減傷

有冇人會全強攻架

有 不過柒頭佢特性係-CD all in-CD爽好撚多

我想問，我首抽抽中咗隻5星心屬京樂春水。因為用咗500石都係抽曬4星，我升春水上咗6星。我想問是否明智的選擇。
諗住課金，點知800港紙先換得10抽，好似好唔抵,,....

重刷 抱歉

前幾頁有list 中咩開波好

原來小白係ALL IN -CD

再唔係 我建議你等月中pool 好快 應該16日就出

有無邊隻打返黎既5星值得練黎做插卡?

我本身都係用強攻傷插件
而家見到我有兩隻係+12%-CD，剩係插兩隻個效果會唔會唔明顯？

如果唔係有師兄開尼個post，我都唔知死神出左尼隻game
好鍾意死神個世界觀同D角色，D隊長名同招式名都好撚型，型過One Piece好多。

TB 買個AC 重好啦

$800 先10抽

係
死神好睇過OP好多

BTW 尼你老母

任務隻藍染值唔值得投資上6星？
5星得1x%強攻 同12%回血
升完有好似18%同16%回血
新手冇其他插件好用

巴打真係有睇漫畫
星十字軍個幾個英文字都唔叫屈機

我錯了，隻千血小白而家36%-CD，1技cd5秒
如果剩低個位插隻12或隻14真係突破天際

劇情方面，去到後尾真係
不過單論角色，死神真係冇得頂，浦原喜助，京樂尼D真係型到pk

所有送返嚟嘅亂舞5星

其實係700 20抽

ching sick ball

假面班撚屌咪唔係囉

竟然用腦睇死神!?
死神淨係睇畫就算 真心滿足

同埋 尼你老母

咩叫亂舞5星?

好似而家隻速藍染咁 有2個特性 又要打活動刷專用強化石升
個活動名寫住 鏡花「亂舞」
所有呢D角都會係 XX亂舞咁
每個月出一次 一次復刻 一次新咁樣輪流
隻速藍染係10月出+復刻嚟 所以嚟緊月中會有新亂舞角

OH 隻藍柒刷左幾日
今日終於100%+150LV

拎隻150lv 裝哂跌石量sup 狂R協力場 一日可以刷哂

我都刷晒，睇fyi個網見到6星有標埋要幾多石
我仲以為佢寫既係只限6星，5星唔計，所以我刷左細10000 中2200 大400
之後先發現係刷多左勁多，原來6星寫住個d石既需求量係成隻角色

個網好有用架以前
個陣D角D習得淨係寫住普攻傷害提升 強攻傷害提升
完全唔講加幾多% 要靠FYI去睇
而家FYI已經無乜用武之地
最多比較下邊隻角平均值大D 邊隻高攻高靈D 或者直接睇要幾多隻降臨角

老老77，舊時jump三巨頭最鍾意真係死神，人物角色性格設定都鮮明吸引，十刃好有特色，畫氣成熟後更加出眾，只可惜中後期劇情走下坡，結局草草收場，而家唯有寄情隻game懷愐下

強襲有冇攻略 冇得3隻開大打

千血春水招3技個判定好似怪怪地, 成個畫面花哂, 但又唔係全範圍攻擊既

係全圖

有
1. 有無2隻或以上嘅角有設置技?
輪流放 再搵一隻高攻擊力嘅普攻角 裝哂普攻傷害20% 25%sup 屈死佢
之後下一版 一入去 即刻kill apps 再入game D CD會重置 如此類推

2. 1隻大技可以做到弱體/冰/痲 10秒嘅角 (習得技:異常狀態延長) 1隻好打嘅角
1隻裝哂血 減傷嘅角
1版 你打到佢就黎開大個陣 即刻轉減傷個隻 狂避 要搵佢頂2場 頂到就轉返打得個隻打鳩佢 第2版都係 第3版直接開大 冰/痲/弱體隻撚樣 再打柒佢

3. 搵有冰/痲/弱體嘅角 再試直接冰/痲/弱體到隻王佢 再屈鳩佢

以上嘅方法 你柒咗 即刻kill apps入返GAME就可以繼續個版

pvp可以換既角有邊幾隻有用d？
跌石up個兩隻

開完招技啲敵人又唔扣血, 搞到我頭都大埋
仲要唔係一次, 幾次都係咁

隻技 碎鋒 自己本身有14%CD
我插3張12%比佢
係咪有50% CD?

係咪打協個陣?

係啊

其實係因為場主網路問題 連搞到你咁 放心
唔信你單人簡一關用返春水

宜家送經驗個關, 打黎好哂
我都無咁多角色要升, 一係就未出到啲降臨角比我去unlock個lv上限

其實招緊急回避係咪講緊掃mon會閃個招？

係嘅話點解會有習得 明明未升到6星啲角掃左都會閃

閃多下
你唔見佢後面寫住+1架咩 有D係+2 有D係+距離

另外 夜一同碎蜂呢2隻野係特別D 5星個陣已經可以閃2下

好難打強襲 要re十幾廿次先贏到 佢一開大就輸 仆街

打協力有冇咩潛規則, 幾時要復活之類個啲
定係新手未打到哩啲級數

人無恥就無敵
新手開房 瞓地就算 最緊要隊友唔西
快快手練隻六星150lv都夠出去痴餐

新手想知咩叫60萬?
同埋有咩係必需打

應該講緊有個活動叫咩屍魂界征服xxxx
打到60萬分

心 浮竹 有2個細路係格離又升唔升得過?
藍染用左5粒玉升

點解冇巴打玩international server
明明活動又同步又唔洗睇唔明日文要搵翻譯

玩緊inter ser
想問下完現平子有冇用 升左上150lv都好似廢廢地 要配d咩
同埋點先升到上200lv

聽人講平子三隻係當中最普通個隻
有啲角150lv 100% soul tree之後用三粒hogyoku will就可以release到上200lv

因為以前唔係囉

升得過 呢隻勁架 不過因為龍弦太癲 所以先無提共刀浮竹
共刀浮竹特別DD 佢有2個killer 一個十刃一個破面 所以佢打十刃會有1.6倍傷

降臨而家是旦玩1-2個月都輕鬆KO 所以你新手訓地無乜人理你

繼續之間同極限共鬥就死咗要即爆 除非打到得返最尾個波王
如果唔明點解要即爆石 下星期就開放繼續之間 有單人版本 你打一次就明

不過
繼續之間無3席都無人會入你間房/比你入房打 雖然佢無限到rank(140可能會有人肯幫)

之於極限共鬥其實最近出咗個7席版 易到仆街 你打個個就OK 個個應該唔爆石都無人理你 除非你好重要 例如唯一healer 唯一藍攻擊 唯一紅攻擊
因為極限共鬥某D怪限死咗要用藍攻紅攻嚟打 如果唔係淨係扣1血

買左個首抽號 有2600石 係咪等千血pool

無老屎忽？

就黎儲夠雫比第2隻上200

個個扮冇ACC 匿哂係度

可以咁講 見到D 3% 翻炒 盡力忍下手

玩左七百幾日算唔算老屎忽

鳩UP/抽水 佔大部份時間
但有問題都可以上黎問下野

得啲2,3星卡
點先容易限界突破

通常都係 打5* 降 協 拎跌果D 肥料去 突破

打60萬好似升得好快
但打唔贏降臨

打exp關 狂跌4星魂

佢應該係搵緊當初高登個班

話就咁話 但淨係得2千6可石仲有咩先 如果乜都無 點頂到千血第2彈

開GAME 玩到而家

我記得你

想知現時心屬最好用係邊隻？
崩玉藍染咩評價

闖關應該係萬聖節夜一

龍弦都勁啊
崩藍已經係過氣產物了

崩玉藍染 呢D 出左一年既角 已經可以FADE OUT 了
三招強攻同而家新出果D 角冇得比
大技 你用多D 就會發現佢成日炸唔中
特性係 20回血 冇用的

習得就 又係D 比較廢既0習得 ( 強攻 10% 普攻15% 而家好多都 30UP 起跳)

其他角色就

普攻 = 石田竜弦 > 萬聖夜一 > ETC (石田 有50% 普攻UP + 最後射 3箭, 夜一抽唔到 )
強攻 = 銀/水著妮露/ 戀次 (3隻都冇 冇COMMENT)
回復角 = 月島 (心屬唯一既奶媽)

想問下千血狛村係咪玩普攻？插件插晒普攻傷就最好？

我地都仲係用緊KEKEKE 傾
估唔到會仲有新人玩呢隻GAME

補充
夜一最除4連閃 同埋個超大呼拉圈就無乜野 PVP都麻麻
龍弦就全game普攻最快 無之一 加普攻最尾個下3倍1.2傷

強攻
銀就真係最爽手個隻 個模組仲幾勁下 算係心屬強攻第1人

水著妮露已經無得抽 唔講啦

戀次 初初見佢又識儲氣 以為OK 但用落係極唔爽手 主因都係佢無突進技 普攻
都偏慢

係
總之
PVP = 減傷
PVE = 普攻傷
永恆不變的定律嚟

我都留咗差唔多3千石，得兩隻應該夠捱掛

想問係咪所有兩個三刃（現任同前任）都係廢？好想用 兩個都好鍾意

...係
不過隻新個隻速3刃 你要用都用得落手 力個隻就不了

thanks

好似get錯你問嘅野 不過答案都一樣

但妮露同黑肉三刃都係勁係d節日 特別服裝ver度
正式樣個d就算最近出都整到好廢
上面講嘅速三刃（黑肉）就係7月尾出嘅

Thx大力巴

協力我開場，開左之後係loading個畫面唔夠幾秒就自己load左入去，d隊友唔見晒，有時就唔知做乜load到98％就停左

我呢排單機都會 利申iphone6s

得你load到入去：
1. 有人load緊入嚟而你又你又禁開始
2. 有人換緊角而你又禁開始
3. 你換完角即開始

Load到尾停咗我以前有 而家無 唔知咩事
多數都係網路問題

6s+1

但係頭先得我load到入去個場，以上3點都唔中
間房full左，無人換角全部ready晒，我無角換

場主換角你唔會知

nonono，我係場主

同埋場主忽然間有wts 禁咗出去 斷線 你地都會一齊奶野

咁都無乜問題 是星有條友忽然禁退房就可以咁玩

咁呢個機會好似大d

開房要幫手既出聲，隨時入黎幫手都得

不過 要點搞？ 約時間 ？

即刻比房no.人入

痴線，有條友無限用必殺技

Ios外掛 又唔會比人封

你有用？

我無呀 要月費比錢

上百度會見到有人賣

有D垃圾台仔都會用

仲有支那仔

呢條友用 見佢用第二次必殺技就覺得好奇怪, 過左版圖見佢仲用就即刻走左場, 驚佢連累我

提埋 見到d名有簡體字 好重支那味個d就唔好入佢地/pvp打佢 9成9用過外掛 10 10 10

Good to know~

順帶一提 16日出新嘅新手包
而家個隻唔好買啦 等新個個

而家想新玩可以點入手？
有無ig門路買多石新手帳抽下野先

有樣野唔記得左問，抽野5星機率2倍係平均幾耐先有1次？

所有月尾pool必有
或者有8隻或以上嘅節日角就會開6%
10月中個次萬聖節就係咁 3隻新5隻舊

原來係咁, thanks

thx bro

上網買acc好似好唔安全咁，買完對方只要唔del資料都仲可以入番個acc

用klab咪得 你比佢綁完之後改返密碼就入唔返

我改左密碼之後都仲講緊其他係device log on左

我係淘寶買都係開klab比佢綁

利申200人仔 本身有1800石
外加千血冬3隻 知狗一隻

我買個acc 50蚊 有千血京樂，狗 速劍八 上個pool嘅碎峰 但就得260石，都算初始淨係打左3章， 不過國際版

買ac平到咁
諗起自己個陣刷到傻先得一隻京樂好on9

淘寶 有得賣的
多石冇用
揀下D有千年血戰角既account
冬獅郎=春水=狗 >白哉

又笑白哉

大白共鬥都有d 用既 不過佢擋唔擋到超攻擊？

佢對比起另外3隻千血 佢真係好難唔比人笑

不過超攻擊就一撚定擋到 問題係而家嘅超攻擊9成多過1hit
順帶一提 普/強攻double hit打落去佢度係計1個盾
姐係佢可以擋哂你個double咗嘅1hit

另一隻Line出既Bleach game有冇人玩？

四隻入面我就係差大白.... 一開始最想中佢...

隨左恭喜都唔知講咩好
白哉真係 唔係同一個水平 係叫sell 新技。。。。
仲要第二個月就出隻技碎蜂 同一殺手

我得千血小白同春水，其他都唔見得人，都唔知當初點解賣280人仔
得哩兩隻夠唔夠捱到新角色

加多句，個時仲覺得好平，宜家睇到其他巴打咁平就有

崩玉同崩玉意志主要來源係邊

同埋sup角嘅話，如果你100%只會用黎sup，加晒所有技能樹上面嘅sup技加乘個幾格，仲值唔值得用資源升到佢100%甚至上6星？

話說
D彩色抽獎卷同金色抽獎卷有咩分別

玩得開心就得啦
唔買都買左
唔好諗咁多

打完60萬
之後係咁打限時經驗&環 拎4星魂做肥
新手是咪應該等月尾新池先all in D抽角卷

金卷抽到岩先個pool隻碎鋒

有無link 我問左好幾間都無

睇返上面，之前有巴打post過link, 開頭個時

銀票, 金票,護亭票呢D 就幾時都抽得既
都係好低機率抽到5* (抽左2年 銀票中過兩次 金票 1次 護亭3次)

D石就要留低 有新角先抽 抽幾多石就豐儉由人 有愛就可以射多D

上次剩係抽到碎蜂抽唔到雨龍爸
快d再pick up d勁心角啦

玩到訓著咗

前面有講 崩玉同崩意

你唔係玩繼承 係可以唔洗100%隻角 淨係升support個行就ok

心角 呢排 出極都係OK 勁 但又未到屈既角
暫時係得 竜弦 推普攻 會幾勁下

但普攻黎講 得返心屬 未出DOUBLE HIT 角
強攻方面 又係未有一個勁到嘔既角

希望 千血第二彈 會有D 心屬既OP 角

你覺得自己頂唔頂到去12月31

得石田老豆勁咋 其他真係廢事講
一睇就知係出嚟比千血心角做support

千血小白同春水 以角色實力黎講
頂多半年應該都冇乜難度 能力值高 + 超大範圍強攻 + 手感好
係怕會悶親你自己者

係 千血個4隻明顯係當年 無月崩藍嘅水平（封頂）
頂係頂到 我睇起碼有技一咁長命 但我就係怕會悶親人

等緊心強攻角 屌我冇心角 但合裝合齊左心強攻裝

不遠矣

捱到年尾
小白真係好勁
我宜家係打藍屬打得好辛苦，春水3刀就比人搞掂，搞到好似玩dark soul咁
希望忍到手，到時all in佢老味

之後個D就係協力版嘅dark souls 繼續之間 極限共鬥

有冇邊隻睇漏眼？
起碼都要3隻見得下人

豹王已經見得人啦
而八千流同無月就都叫OK嘅

其實可以由佢

得1件心狗棒但第二能力加40%血⋯

繼承同共鬥開長d時間啦，而家無咩好打

平子評價如何?

搵到了 淘寶帳 有得自己揀角 除左千年小白 仲有咩人係要用？
2段4刃有無用

新手留名 我想問依家應該點做 做主線定係點 同埋呢幾隻勁唔勁 thanks

真係 不過聞說今個月會開2次繼承 睇死同極限撞時間

八千流同無用都係速屬啊，有春水應該夠用
豹王減傷好正，唔捨得拎佢出黎打

4刃有2款
心屬=不了
知屬=狗衝

仲有咩角要用？基本上4隻千血都勁 但隻狗就must嚟
技屬睇下有無完現技一護 天鎖 完現碎鋒個d
心屬睇下有無石田老豆/心銀

咁無計 真係得呢3隻

不了 邊d勁就前面有list

唔錯 數值上係差dd 但新角嚟 模組其實幾op d範圍又大撚到癲

40血可以用住先架 唔差架

唔該巴打 咁我繼續

上次係咪有巴打問幾時復刻技一
嚟緊13日會復刻
不過呢個pool之後就係月中新角pool

想問石田爸係咪用兔棒2個加轉神體最好

無技角既話係咪一定抽呢個
雖然係呢類game咁問好奇怪，但係我見你地前面都有提過技一護其實都企左係頂點一段時間，係咪代表月尾新pool或者千血新pool好大機會有技角可以取代佢？

有機會月中新角pool已經有隻接近/踢得走技一嘅野

加上個pool好撚伏下 5隻5星 3%機會
仲要我睇完發現得技一係抵抽...

雖然呢隻game有d野係限屬性限lv所以基本上 5屬都要有勁角
但真係好撚伏 所以不了

轉神體一個就夠
同埋
轉神體唔係比普攻角用

邊度睇黎緊新POOL有咩?

明白
咁我繼續留石等月尾

因為我睇排行榜入面d人用石田爸係2支兔棒加個轉神體
但係靈壓唔係會影響埋必殺技既傷害架咩

兔棒靈壓變零啊

係呀，所以我咪問一問，靈壓高=強攻傷高，之前有巴打已經講過
我就奇怪點解睇幾個，幾個都係咁裝法 就算係pve，如果靈壓係影響必殺技傷害既話咁佢咪好戇居

師兄們，開左game 3日，宜家用緊圖入面三隻。。。
睇之前既 post，三隻都係廢野。。。
其實係咪唔好曬石升星盤同上6星？
寧願儲埋D資源，月尾抽到勁角色先餵落勁角色度？

咁石田係走普攻流？
150招技都好似r j咁

個D wiki咪鬼信啦 鳩UP當秘笈

yup 無第2條路

聽日個心屬pool抽唔抽得過？
好鐘意白一護好想抽
但勁唔勁

sorry 但隻白一護... 唔勁...

難得咁撚型

有愛就可以用來闖關

遲d應該會出白一護同天鎖合體個隻

睇黎依個po可以推到1001

到時開去apps台

難D 覺得舊個隻技屬仲好用

想知廢在邊度？

新手一問
D棒有冇可能合得出?
刷左幾次3星合3星
先諗會唔會合1/2星 都有機會出棒

棒有1-2星咩 真心唔知

金棒唔知
其他4星有合過

屌你

數值唔出眾
特性ON撚9 (瀕死全傷害30%提升)
對比起第1隻瀕死角 銀城 白一護D範圍好撚垃圾
銀城3招都全圖咁濟
白一護第一招得2hit仲要窄 好易miss 搞到破唔到防 強2強3叫合格
但唔高傷
最撚ON9係個殺手 心屬角 有十刃殺手
屌 邊度搵到隻知屬十刃嚟打啦
無知屬十刃降臨 PVP無人用知屬十刃
9成情況都無用嘅殺手 除非你去打故事關隻7刃
個人覺得佢唯一可取之處就係 普攻範圍大同快 夠型 鳩叫叫得好正 無啦

無呀 狗棒鴨棒兔棒 全部只可以由3星合4星隨機合出嚟
因為佢地得4星ver

屌
不過咁 呢3隻野 都係個句 不了
請重刷 or 等月中pool 好快架咋 應該16日度

白一唔係玩普攻既咩，不過數值低係真，但又真係型

射射

上面咪提到玩普攻嘅缺點 就係8秒破防on99 同時你唔瀕死又無30%傷

老實 我自己都覺得型 但佢又真係廢+ON9
如果唔係新手 有閒錢係可以抽
但新手就真係唔多推薦

共刀戀次好似幾正

其實因為我有兩部電話，師兄
你誤會左

淘寶啲ac要成3百幾up

黎緊個碎峰活動係咪都係打分, 好似宜家山田花太郎咁樣?

非也 打完30場可以收工

上個pool隻技碎蜂算普攻定強攻角？

有冇話點睇出黎

靈壓明顯大過攻擊 = 強攻角
攻擊明顯大過靈壓 = 普攻角
所以 碎鋒係強攻角

仆街, 豹王比招習得卡住咗, 上唔到150
好賤

有D攻靈好接近嘅 好似千血白哉 銀城 垃圾一番隊副隊長 個D就你想點玩都得 中意嘅 仲可以2邊都加D

舊角通病嚟 個陣KLab整得特別勁(佢地覺得) 就會咁樣阻Q住你直上150
而家所有角都輕鬆直上150

頭先降臨出左粒崩玉的意志，禁得太快cap唔到圖
係咪極低機率出？

係 同你打個D強化石晶錢關跌崩率差唔多

完全虛化白一護有冇料到？

d武器卷幾時抽好?

12月頭大更 出新武

姐係有定冇

冇。。。 可以追返前兩頁左右 有另一位巴打comment 左

想問下 解完特別指令任務拎左張五星角色卷
張卷係咪已經固定左出邊幾隻,可以即刻抽左佢?

為左愛 我決定左要抽！抽到中為止

開日ser好啲？

搭單問 如果我想要 知 4星
2隻 知3星合會唔會高d 機會？

其實山田花太郎個任算唔算好正定成日都有呢類，玩左一星期差唔多剩係打共鬥同山田個任

我覺得係隨機的

合咗件5星隊長袍，第二能力係加靈壓1%, 升爆+3%
是否乞兒

可以再洗第二能力

得36萬分

想問下點先可以200lv？

有冇話邊件裝配咩能力好啲咁，定係玩極限？
加血既洗返加血咁樣

你隻角上到六星，技能樹升哂，之後用"崩玉的意志"解鎖lv上限

冇冇人講解下佢想我做乜，又attibute 又atk

pvp個到有個作戰，你禁變更就有3個選項，每樣都用一次就解到晒

睇情況 咁多數兔棒就加防加攻或全能力
衫就除左會心咩都會想要頂值
咩都洗曬出黎就岩架啦

最尾一日打到六十萬

初初係咁架喇 用住先LA

唔會 全部都係隨機
除非用不變玉 去升件裝 咁第一件裝就會直接由3* 變 4*
(留意返 有D裝 3*就係頂 EG 加攻既手套 加靈既震點 都係冇4* 既 所以用唔到不變玉)

新手刷咗兩日首抽, 宜家得做任送個2隻速藍染同心白哉上咗6星 做完中級挑戰淨係抽到隻垃圾
應唔應該重新打過？

刷首抽 刷左邊隻角 ?

力山本

一開頭個抽好似係必定5星

講下個流程
1.每月月頭係新角pool(上個月最尾個日開)
2.過幾曰就會有60萬分活動 刷武劵人物劵2星武之類
3.無耐就會有boss rush 比你拎D強化之心拎筆
4.接住係出 乜乜柒柒來襲 總之係比你拎4*劵
5.就快月中 會出返D普通返少少嘅活動 打完30次就收得工唔洗刷分
同時都係繼承之間就快開嘅時候+月中新角POOL
6.繼承之間開一星期 開完就到極限共鬥 都係一星期
7.之後就又到月尾+月尾新角pool
重複1-7

係啊 全部都廢

新手任送嘅劵 比你簡嘅 都係廢5星

啱呀

所有你抽得到嘅角 唔理上6星定上200LV 都係要3粒崩玉/崩意
順帶一提 佢送嘅/PVP coins換 同時 你又抽唔到嘅 就要5粒

唔洗覺得 事實就真係隨機

30靈壓 30攻擊 40血 其他可以唔洗理
20攻20靈24血個D就袋住先

防雖然係最撚難抽中 但全GAME係得1隻角啱用防裝

師兄們，今期浮竹同白一護抽唔抽得過？
儲左700石

不了 再講多次 好快就出月中新角pool

就黎整好3隻200lv

除左千血角，其他一律唔抽
利申:已經儲左2500石，好想抽新角

力山本 初代角 真係 唔建議用

3000 here

唔該哂
想問下打co-op 石係唔係長打長有(只要隊友唔重覆)

no，最多600粒，1個人係3粒所以當你遇左200個初顏就會無獎勵

600粒

唔該曬各位
咁我都係趁早重新打過 儲石等月中先抽

聽講新年會有優惠抽
堅唔堅?

堅話石堅
不過又唔可以話優惠抽 但叫做有特別玩法 好似step up咁
所以我先話12月尾比較似會出千血第2彈
今個月...我估係電影角

Thx

想問下次生放送係幾時？

日版 係逢星期三

國際版 星期四

睇開日版
通常有新野就會講下
EG 下星期三應該會講月中既新角色 / 有時會講定D UPDATE 既新介面咁

如果冇新野就 純粹開下協力場 可以唔洗理

唔怪得會問人捱唔捱到12月尾
劇場版無追開，好似都無咩特別，但佢出返轉頭，啲角色都唔會勁啦

Pvp 普攻角唔係30%防勁d 咩
速劍8 有時一隻打三隻....

大家pvp 多數玩咩隊
我多數用強攻隊用冬獅郎揀對面技一 然後秒佢

電影角都會有 ！？

blur 左佢做乜鬼

THANKS

用技一比人屈得多 又冇勁既技裝
宜家用崩藍染+千血京樂+千血柏村反而可以出奇制勝秒，至少唔係打十場輸9場 應該穩守4席

其實唔洗理 如果有重要野直播 佢會係前一日公告叫你準時收看

崩藍 十年無見呢隻野

裝減傷 對面D強攻打我唔死 普攻又R我痕
用普攻角大大力打死對面

速劍一打三係因為link slot高LV + 減傷support
適合用防裝嘅角好易睇
就係防禦大過410

官網都有寫
7月個陣周年直播有講 不過講到明唔會出哂 出D重要嘅(佢地覺得)

廢時比人起底

1001後開post 會唔會有資料整合俾新手

攻擊>靈壓 就普攻流 用狗棒
反之 就強攻流 用鴨棒
有冇理解錯

我強攻又用狗又用鴨棒

普攻用兔棒
強攻用鴨棒
狗棒兩邊都得

正想重刷之前用埋啲石 點知抽到共刀戀次 睇攻略網有SS+ 宜家好迷惘 有冇人可以指教下

呢隻野都勁架 少有嘅儲氣角
不過問題係 就嚟出月中 我覺得中新角抵屌D

麻煩晒師兄
其實我故事打左好小 啲石都係靠co-op到打翻黎 有冇必要重刷

打降臨 有5個禮物盒icon
係咪代表拎完5次就冇

每個月會重置

其實都無計 係大POOL抽到我建議嘅角都有一定難度
玩住先 月中再睇下點

唔用減傷搞唔掂啲5星降臨
啲血好似倒水咁
同埋有時佢啲攻擊判定怪怪地咁, 個頭向住敵人, 開技會打咗去隔離, 明明係直線攻擊

降臨我多數用全畫面強攻打 慢慢回cd 打就好易過

仆街 就嚟1001

開咗新post

希望各位入去繼續討論

1001 呢個PO 再入

BTW 好想要心浮竹 好似好好玩咁

幾時先出隻速一護降臨
我唔想繼續蝕個10萬EXP

推到1001

點睇ss+架

日本D攻略wiki嚟 都幾流下 可以唔洗理
另外 可以嘅話都係去返新post度

係咪應該推爆呢個post先

有共刀戀次共刀一護，之前1250石都抽唔到6週年一護嬲到del game

6周年? 算啦 抽唔到角好聞

唯有係咁 出出入入好似有D煩

2週年先岩，好似係 儲左勁耐

其實麻麻地好用

開咗新post

推到1001

push

1001

quick

#